十點啦喂!!!!!

準備鳩嗌啦喂!!!!!!!!

2157!!!!!

Pish

2158!!!

屌你地冇人嗌啦？

push

奏國歌

挑戰十連

嗌啦

推 準備好了

嗌左 嗌埋右

準備好

開窗呀！

2159

一分鐘！

推

2159!!!!

何以這土地淚再流

黎啦

大家準備好未！

要射啦

十點la ~~~~

上啊香港人

2200!!

改9點啦以後 thanks

光復香港

2000

屌你老母冇人應我

goooo

我乜都聽唔到

啊

屌你老母冇人？

呀!!!!!!

冇人應

屌
粉嶺冇人嗌
咁耐以嚟得我嗌

點解會咁

呀～～～～

光復香港 時代革令

我都係

海麗人

咩位置？

灣仔咁多日都無人應

呢個明明就係最易而做人人都做到既文宣

屯門 已經冇人叫

屌你老母得我自己同自己光復香港

22:00 叫喇

光復香港 時代革命

屌！2215再黎過

嗌完不如入黎分析下

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

搞乜呀今日

係鐵度沒人嗌

無人嗌了

一樣喎

地鐵冇人嗌

冇人嗌就帶頭嗌啦

今日屋企附近集體遲到兩分鐘

光復香港！

五大訴求！

啊～～～～～～死黑警

今日九號改左9 點嗌

樓下突然有阿叔嗌
屌你遲到三分鐘我點跟

光復香港！！！

無人應

時代革命！

缺一不可！

呢排好似少咗人嗌

22:15再嚟過

太古叫緊

油塘深藍都有人嗌

大坑有冇巴打一齊

屌你地原來係遲到

沙田鳩叫得一個人應我

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

海聯公園對出個公園果邊

沙田好靜

上環終於有人叫

我本身都覺得係，但03分開始有人嗌

唱左3次榮光歸香港都無人叫

我條邨好似隔晚先有人叫

叫左咁耐，有冇d好震撼 激勵人心既片睇下

我啱啱有嗌架

我嗰邊冇人嗌

嗌咗

之前天水圍嗰條？

Push

我放棄咗

西灣河人呢

2215再叫過

2215

耀東嘅手足！嗌喇！

我叫左聲光復香港，得一個應

大元冇人

係你附近

愈黎愈多人嗌

Singing Hong Kong National anthem 願榮光歸香港 in TaiKoo Shing.

屌
咁耐以嚟得我自己同自己光復 自己同自己加油

我係沙田跑步步到馬場中途，都有幾個應下我

嗌左

聽到你應我多謝

試著嗌飯焦下海

幾時改架

Share

耀東手足

太古個LIVE睇到喊

身為東區人自豪

我都無人應

行去公園果邊

油塘手足好波

沙田廣場無人嗌

我村頭

炮台山冇人叫呀。。。。

不放棄 無人回我都會叫一陣

葵芳冇人嗌

石硤尾今日好熱鬧

點解我唔知

好撚大聲

People are singing Hong Kong National anthem 願榮光歸香港 in TaiKoo Shing.

慈康邨冇人應
慈正嗰邊就咁多人

馬鞍山要人

尋日有post 睇到唔知有幾多人知
不過唔緊要啦咪嗌兩鑊囉

我住嗰邊有人拎大聲公喊

在獅子山下咆哮了

有人播國歌未

成個西營盤得返單丁幾個叫

將軍澳冇人嗌！

有人唱歌有絲打唱得好

好少人嗌。。。

滿東村 第一日聽到有人嗌

海富手足加油 雖然得好少好少人

尚德啲人唔見晒

你search 天水圍 光復香港
我發現多咗一兩條片都係天水圍，好勁

聽到啲藍屍廢中喺度發曬癲咁叫曱甴食屎， 成個青山走犯咁真係笑撚死

準備2215啦喂

係你地對面 用盡左力叫 時代革命 唔知你地聽唔聽到

冇聲

2215準備再黎

天北嗌到癲左

食緊飯

2215啦喂
點解又冇人應我

人呢

沙田要人

沙田無人

開始有人嗌甲由

太古好撚多人

有on9廢老叫支持警察 反對暴徒

屌
又冇
嗌咗十幾日都冇

甲佢老母

apm 日日都好多人嗌

我果邊聽唔到呀，比唔到回應😂😂

覆佢黑警囉

又單機屌

2230仲嗌唔嗌好

頭先第一城2樓平台有藍絲屌人老母 附近有手足竟然無人屌返個仆街

嗌完即刻有人應

我地應該係太遠
15號落榮福公園嗌

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

有人話九月九開始要改九點，俾小學生瞓覺
不過我啱啱照嗌

Sor，遲咗到
不過青衣照有人應，多謝

得兩個小朋友應

遇到藍絲搞事唔可以退縮

答返佢 祝佢全家出街比狗打

1030再黎

竹園嗌到而家

我都係榮福😂

真係唔知改咗九點
咁頭先九點有冇人嗌

你答佢「啱呀，啲警察正一曱甴，人見人憎」

之前我樓上都有兩個小朋友嗌，好感動

我係對面呀
我知榮福好撚大聲
15號落公園嗌佢老母

你榮輝？

其實哎左咁耐，d 人可能會少左耐性。 轉個方式可能會仲好， 例如播國歌

唔可以退縮
佢地知道我地報警無用 久而久之真係殺人都無事

都得

屯門華都咁靜既

要佢地知道我地唔怕佢地

我覺得住狗屋附近嘅人可以試下嗌「麻包袋」相關嘅野等狗覺得真係會咁做，俾啲心理壓力佢地(見多狗先嗌(雖然個提議有啲廢
晚晚見班狗喺旅遊巴出黎

竹園好撚大聲

唔好怕醜

少左人嗌啊！
大家好似堅持吾落去咁

上面都有巴打講

嗌呀
2230

2230 再黎

五分鐘

同樓上小朋友對嗌

今日冇人嗌大家都攰了嗎

去曬手拉手阿

係咪真改9點？ 之前哎係屋企小朋友訓左唔哎得。 9田口無問題。

沙田柚出露台

2230再黎
嗌到其他手足肯一齊嗌

直接一句屌你老母車埋去啦

屌 今日好多藍絲

係嘅話要宣傳多啲
真係唔知改咗

係

我覺得
口號要更新下
嗌左幾個月
小左人嗌正常既

太古

咁多日都冇人理我

天后終於多左人！

係咪運動已經完咗? 無人再叫??

可以自由發揮下

學tvb 咁每晚定時播國歌

要播到街知巷民

仲有一分鐘

有諗頭

葵芳之前
日日有一班手足10點嗌

咁啱嘅 我個邊都係

結果都係冇人理我

今晚冇咩人嗌

開始靜了

最近聽到好多藍屍廢老話每晚10點聽到嗌口號好驚，仲驚到訓唔到
建議可以嗌多啲新口號：721唔見人 831打死人
等多啲街坊知道真相

咁之後係咪即係改晒做九點

今日無人應
深水埗

十點半直頭無人應

我都葵芳等緊嗌丫

今晚搞咩

有冇人應

今日咩事，嗌得好勁。

邊度？

慈正好勁
但慈康冇人應我

頂我認得你，跳閘大王

大西北，邊度就唔自爆啦

9:00 播歌

嗌咁耐好攰㗎
長期作戰呀

唔緊要，休息完先再嗌

有個八婆叫我收皮好嬲

奧運長期無人

去美領果日，跳到勁高出閘，仲有手足話：好腰好腎好男人

旺角勁嘈勁大聲

Sk?

屌返佢

屯門得10點有一兩句

加油，堅持落去

巴打最癲試過一日跳幾多次？

差唔多，不過我果度真係好黃，次次出去都會有班人誓師先出發
上星期唔知係咪拉左，靜左幾日無乜人嗌

岩岩發起十點大嗌我個邊無人嗌，有晚我終於忍唔住帶頭嗌，由起初得一兩個手足應，到上星期我唔嗌先都有人帶頭嗌，今晚竟然無哂聲

有人應我 好開心

又要你帶頭嗌返

怯左怯聽日再戰！！

你係慈正帶頭絲打？好大聲

朝早屯門跳到荃灣西
之後收工出去由荃灣跳到深水埗
最後由深水埗跳到返屯門Vcity(仲要有粉衫，搞到我係平時d人交收果d勁高鐵欄跳出去)再行返去閘口，見到粉衫捉左個呀姐，我嬲到即刻當面買左張綠卡增多$200

痴線 頭先係咪有藍絲慈雲山報警？
叫都唔比？

ust巴士站帶頭嗌既巴打要俾個like你

琴日發夢嗌到聲都沙，聽晚再接再厲

你係咪對住毓華街個邊？

日日叫冇人應

聽日加油

(片)6-9月頭大約傷亡合集

呢個頻道係小弟同個朋友開
買前線裝備其實好貴
youtube夠一定瀏覽量可以增加額外收益 增加前線資源
所有收益會直接買GEAR 比前線
開拓YOUTUBE頻道收益,可以買多一套得一套

呢家仲未有收入,一直用緊自己份人工買

大家幫忙訂閱，讚好，留言
,同增加VIEW數

走過88日
截至9月頭
九條生命、三隻眼、過千人被捕
還有更多傷亡,更多不願睇到既殘酷對待未能盡錄
只大約整到咁多

有好多人已經唔記得左
612訓底吐血個個呢家都唔知去左邊
我整出黎係想大家唔好忘記

唔好再相信呢個政權
由其係有D已經接受左撤回既淺黃
假架,條撚樣有咩做唔出

我們已經無退路

屯門人表示日日組團嗌

我聽到狗車聲

試過有排係樓下集會嗌添

喺佢面前彈出彈入呀嘛

播緊歌但啲聲好似出唔到去咁

報佢老母

屯門邊到？

加油

落嚟慈民
十萬人陪你

你係邊度？

大家聽晚再努力

屯門好多c9報串...成日走去客務中心投訴

其實我以前搭巴士多
真係嬲到仆街先轉左搭黨鐵

轉活動落街唱國歌

我頭先都特登走去撘黨鐵
唔跳唔舒服

我地屯門人唔可以落後過天水圍同元朗
大家都係大西北，齊上齊落

Tonight less ppl?!

我好似聽過你地叫 好大聲
係咪帶埋豬咀叫

之前大埔見過

佢投訴得黎，我都上左車啦。
我跳得咁快

聽晚再接再厲

Same

跳閘master

叫又冇人應唯有馬拉松式播夠半個鐘先

聽到At least 20個啦
嗌幾分鐘都好

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

粉嶺係咪好多人嗌緊？未試過咁大聲

不過女仔既話，我都係建議用美國綠卡穩陣。
睇個人體能吧。
跳到先跳

下次搵埋fd一齊落街播

寶林友去晒邊

我紅巴，唔會跳得少過你

油塘手足好波 比人屌都理撚得佢繼續叫

火炭人好大聲
你班友仔真係weekday先黎嗌
weekend得我一個自己9叫

有冇銅鑼灣人應我

有無聽到有人屌曱甴！

Weekend要發夢

我睇情況
有時用美國綠卡
有時會用膝頭頂閘
咩都試下

銅鑼灣我幫你唔到了

富榮好多人嗌

我多數跳
要感染到其他人一齊跳

改早D la, 小學家長表示想叫都唔得

叫呀!!!

過兩日自己攞住個喇叭喺sogo門口播算

四小龍嗌咗成20分鐘

咁勇
你自己小心喎

我見好多人仲係好驚
今朝見到個男仔助跑跳
其實咁樣係仲明顯

一個人搞連儂橋咪又係咁搞
最多比廢老鬧姐

好似話要改9點

清河位絲打大聲到

我今日都見到助跑跳

彩虹都好多

宜家分分鐘會斬人，小心為妙

要做多啲宣傳，應該好多人唔知

頭先修頓有人嗌

原諒我屋企人係藍 嗌唔到

好我已經播左半個鐘
諗緊比啲人瞓覺定繼續播

今日牛頭角都有人嗌 不過加埋我都係唔過10丁友咁

富寧街好波

我住對面 零個人嗌

終於有人嗌啦

今日太古先勁

俾佢地瞓覺啦

點練番黎？點解可以講得咁輕鬆

屯門牛牛今日唱埋歌
叻叻